唔該大家咪撚再同我走老講一二一二

唔係分化 只係狗衝緊就咪阻住晒

是咁的，小弟發夢係深水埗前線位
啲狗冇啦啦話跑 咁咪跑囉
屌 跑到差唔多轉灣位
我前面有班攬住膊頭一條人鏈咁係到

一二一二

一黎又慢 二黎又block左前線走佬位
大佬呀 你地係咪想前線比人拉
跑啦！ 屌

仲有聽尖沙咀前線話啲狗衝過黎
前線話有人用同一招一二一二走
走走下比疑遲鬼壓低一排人
結果前線三排訓低左

大家一二一二呢招係二哥回巢前就做

推

推
順手想講下
發夢幾次見中後排冇乜經驗嘅人
一見到遠處有煙/聽到疑似槍聲就panic地尖叫向後跑
咁好易撞到自己人再人踩人
有經驗嘅幫幫手 大嗌叫大家冷靜啲 試過有用的

推呀

岩呀